### Верстка писем

+ http://habrahabr.ru/company/pechkin/blog/273677/ полезные руководства
+ http://www.emailframe.work/ email framework
+ http://ux.mailchimp.com/patterns/typography
+ http://buttons.cm/ Пуленепробиваемые кнопки для емейл-рассылок
+ http://backgrounds.cm/ фоновые изображения
+ http://www.campaignmonitor.com/templates/ конструктор
+ https://www.sendwithus.com/resources/bulletproof-html-email-components элементы, темы, конструктор
+ http://www.webresourcesdepot.com/custom-email-newsletter-resources/
+ http://responsiveemailpatterns.com/
+ https://github.com/advancedrei/BootstrapForEmail
+ http://alistapart.com/article/can-email-be-responsive
+ http://www.benjystanton.co.uk/blog/making-responsive-html-emails/
+ http://djfarrelly.github.io/MailDev/ тестирование писем на локалке
+ билдер писем, хорошая статья https://litmus.com/builder/c5a1d7a
+ https://litmus.com/blog/a-bulletproof-guide-to-using-html5-and-css3-in-email
+ https://litmus.com/
+ http://habrahabr.ru/company/pechkin/ много полезного от mail.ru
